有冇人明唔敢依賴人又想喺人面前軟弱下嘅感覺

覺得依賴人就好似俾左把刀人地傷害自己咁 好難輕易信任新認識嘅人
寧願自己俾快樂自己都有安全感啲
見到身邊嘅朋友拍拖俾啲仆街仔hurt 係有啲慶幸自己唔靠愛情都可以開心
但見到有啲朋友拍拖sweet果陣又會羨慕